置頂！[升級版遍地開花行動計劃] 圍堵18區政府合署!!!

首先想講我地而家要穩固軍心要做嘅野係集中講五大訴求：
1. 全面撤回「送中」惡法
2. 收回暴動定性
3. 追究警隊濫權
4. 撤銷義士控罪
5. 林鄭下台，實行雙普選

遍地開花為圍堵18區政府合署，入去宣讀五大訴求！
圍堵政府合署 比到政府一個徹徹底底嘅合理壓力迫政府正面回應，如同以前税務大樓事件同一性質。

如有同見者行動前必需做好評估分析，設定徹退路線。如遇到包圍，圍捕情況，務必跟徹退路線齊上齊落，殺出重圍，以防有更多義士被捕。

最近大家都被警犬模糊咗焦點
令每次行動都變得漫無目的同埋意義不大，最後只會令當權者達到目的。
為咗避免呢種情況發生，我請求各位要清醒，黑警係仆街，但更仆街嘅係當權者

我們勢不低頭，勇戰到底
不分化，不割蓆

推左721先再講啦屌

推

完

遍地開花 各區都要幫手
721係遊行而已，雖然之後會發生咩事無人知

完乜撚嘢，以家比多啲人知道有呢個計劃可以去做，好過坐以待斃
你知唔知以家好多人都一路吹灰，又或者灰咗
原因係覺得近期嘅行動好漫無目的
而你要人地衝大部分人都唔敢，政府要模糊世界所有人嘅視線，令佢地集中討論警民衝突

到時候五大訴求就真係壽終正寢架啦

以家係無誘因/誘因唔夠大令香港人再出嚟呀
所以我地要重新檢視行動，做有目的，亦有意義嘅行動
最理想係好似7.1佔領立法會咁，佔領到18區政府合署為求宣讀五大訴求，真正達致
遍地開花

推呀